如果自己一個過生日 有咩好做

啱啱諗到買gear 即興露營 仲可以自己一個上山食蛋糕

不過應該淘唔切

過乜姐，正正常常同平時一日咁咪算
男人老狗做乜睇到生日咁重要

訓

去ocean park

你會發現 wfc

我請你打邊爐
唔過海就得

入海洋公園露營

我知啦